[騙徒手法層出不窮]中國染指印度洋 馬爾代夫快遭「一帶一路」債務滅頂

呢頭同印度傾話緩和局勢
個頭想收馬爾代夫個島去郁印度

抵死
支那軍艦泊係門口
你想走數都難

向美國求救係唯一方法

美國又唔會出兵

白紙黑字架 欠債還錢
所以唔可以同中國簽任何野
因為班共匪要既唔係WW雙贏
而係有目的入侵人地國家資源

呢啲嘢其實越多越好

講得好師兄

冇錢就割地賠償

如果佢唔肯還呢？

有咩所謂
唔係話 馬爾代夫陸沉咩？...

憑自己實力借回解要還

白痴仔

準備割地賠償了

中共：你借人錢就要還，怪得邊個

非洲有辦你睇都要樁個頭埋去邊個幫到你